大家對唔對得住前線女義士呀！

為左個咁嘅女人 shift走晒啲attention
同上大陸娶大陸雞有咩分別

咪拋棄糟糠
大部分都冇好下場

推推推

阻阻大家 入黎擺低死線唔該
既然無死線做唔到野就擺低死線既日期出黎

大家個個話要死線 死線呢？

咪再用下面諗野

咪係囉 你地班男人真係垃撚圾

班鹹濕仔有時間做下文宣好過啦

170 萬人post仲少過隻雞

lihk

不分化呀 爸打
回家就好

見到就嬲 個個用條鳩諗嘢

推

推推推
路邊的野花不要睬

Fight for freedom
Stand with Hong Kong
五大訴求 缺一不可

612 721 811

820/821/822 死線（未定好）

823人鏈

824 機場

824 觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

唔好嬲 應該互相提醒

pish

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

對比起佢嘅身材
大家應該諗點樣做下一步

唔好白費之前嘅努力！

掛住J狗乸 係咪唔記得黑警所做既一切

回頭是岸呀！！

咪比敵人知道我哋有弱點

連登仔打完J清醒返 返黎傾deadline好嗎?

佢為左運動冇左隻眼
你地同我J敵方？

屌，連登真係好撚廢，大波就狗都要睇。我想講follow左嘅人對唔住我地所有義士

最憎 attention seeking whore

依個時候所有attention
應該放喺最緊要嘅事上面！

五大訴求 缺一不可

任何人都會做錯 知錯能改就好
好過777 到依家都未認過錯

屌你班鹹濕仔見女就上 係咪傻撚左?

推 真係好嬲

大家睇完就算
咪比條8婆得逞

估唔到咁多人好人獸交

係咪去晒J大波madam唔識推文宣post呀？

成撚日嗌文宣
真係有文宣嗰陣又唔撚推post

大家唔通想係歷史書度寫
香港革命 始於綠帽 終於咸濕？

想睇大波去睇av啦，水卜櫻咪得囉

發生乜事

我情願要女義士都唔撚要女差婆

未就係
咁同食大陸雞無分別

大家冷靜少少，follow嘅係可以係對家啲人。
尤其係見到你地咁嘅反應之後，
我預期人數可能會再上升。
所以大家唔好因為咁而傷咗和氣。

全球最大嘅狗公論壇上線啦

有道理
唔好再提條臭雞

Out of sight, Out of mind

女義士卜卜脆呀
呢條肥閪又老仲要裝假狗

我屌你地班連登仔
係咪真係咁撚淫啊
日撚日開性病post, sp post ,叫雞post都算
27k???
我屌 各位絲打睇路 認撚住呢兩萬七條淫蟲
咪撚同班垃圾一齊

不分化啊

勿做豬隊友 精蟲上腦去睇AV

Out of sight, Out of mind

拋棄糟糠

五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！

盲左就由佢 返唔到轉頭 大波就可以慢慢j

屌我都想屌你地 成班去尻衝做乜撚 講埋啲咁嘅野 好撚失望 你對唔對得住咁多義士？正垃圾狗公

五大訴求
缺一不可

推返啲有用嘅post呀

五大訴求
缺一不可

推番行動po啦唔該

應該有狗帶緊風向 行動po沉曬底

up

可以失望 不要絕望
有錯就改 人無完人

提醒大家j錯性別了

推

721元朗恐襲
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証
7.執行私刑 毆打被捕市民

肯翻屋企未 我哋班港女喺度等緊你哋呀

[必需置頂] 9月1網民自發英國領使館集會

冇忘記過🥺

差婆都好j

隔離有絲打獻波圖
跪求各位unfollow

兩大塑球?不了
五大訴求 缺一不可

PUSH
成板都係大波 大家係咪比170萬衝昏咗頭腦阿?
勿忘而家我地輸緊5:0阿

d巴打又變成同狗一樣見到女仔就尻衝
獸性大發
和乜撚野非
和理非一陣又打回原形

寧要女義士 不要黑警

好明顯又係帶風向啦
成功左一次咪再做第二次囉

連登已經係國際平台 揚威海外
請大家保持克制

行動代號：水能載舟，亦能覆舟 Unfollow&Report
咪畀賓舟控制
一日內清哂所有follower 同report spam
要打J按下面條Link

對唔對得住同你地一齊出黎既港女手足？

巴打們 我希望你地唔係嗰16.3K嘅增長

見到大波就冇咗理智 要咸濕去TWITTER仲多野睇啦
屌那星如果鄭汝華後生十幾年肯定成堆人爭住送中

頂見到成個熱門都係個女警就好嬲

男人垃撚圾
要大波睇AV啦屌

啱呀
前線女義士咁有貢獻應該比大家錫
個個走去J女狗咩事
激嬲曬啲港女你地就知死

我都睇到好撚嬲

成班垃圾推女黑警 冇病下話

無用！精蟲上腦

[8.31新口號] 毋忘初衷，雨。時並進，光復香港，時代革命

毋忘初衷，雨。時並進，光復香港，時代革命

721 811

屌你班鹹濕仔，要波去睇av啦
推行動post呀

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

(重開)(合集)822中學生集會 823人鏈 824觀塘遊行 825荃葵青遊行

８２３人鏈：香港之路Hong Kong Way正！式！上！線！！！！！！

824 觀塘大遊行

〈 光復香港 時代革命 〉一、徹惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查721·811警官黑合作

啱啊

推 巴打們睇完對波不如傾返啲認真野啦好嗎？
求下大家

821元朗靜坐 822中學生集會 823人鏈 824觀塘遊行&機場 825荃葵青遊行

612 721 811

你地班咸濕仔慢慢J

今日j差婆，第時block埋thisav，你班人對住譚惠珠慢慢j la

色字頭一把刀，你班㭍頭國仇家恨忘記哂，吾屌吾得

Push

樓主係鬼，將件事又放大返

唔係連登仔fol㗎
你點屌都唔會有人unfol

屌嗰隻咁既死狗閪又樣衰又老個樣，我唔撚明邊忽靚喎 對波假架大佬

push 我愛女義士

啱

係tg gp見到一個好中立既論點，就係為保護自己同家人，快D攞美金!!!

點解咁肯定係連登仔?

警隊都有三萬人啦 仲未計班藍絲

唉

唔好意思 麻煩大家幫手投票定個死線
大家既訴求唔可以不了了之
死線投票

人係利己, 送中條例關乎全香港人, 沒有一個香港人是無辜的

唔好再消費女義士

場仗未打完嫁！！！歸位啦

824 和你塞

係都立場姐姐啦

屌晒你地老母 幾十個呢d post好嘔心

推 醒未呀

咁撚柒都j得，落食屎啦你哋

推！

係你地身邊同你地一齊發夢齊上齊落嘅港女有咩唔好呀要走去丁狗乸

光復香港

unfollow左隻狗乸佢

同意呀屌
大波雞警有咩好j
見到個膠樣都想嘔
大家碌完唉豬歸隊啦！！

咸濕仔我屌你老母 自宮啦屌

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

*曱甴論* 排頭
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

推，大家唔好有奶就衝先得㗎

大事大非時仲要用下面諗野
真係抵人地睇死你班連登仔

再提大波狗乸 就係鬼 分化撚

個絲假眼係咪唔記得啦

J圖哩家野無分敵我
有大波就buy

無波 不了

兩月幾月以黎black bloc，post相要遮樣，都係想幫大家隱藏身份，而家成班衝去follow 自動送數據比人check你

推呀
要大大力屌

[推到文宣組睇] 文宣口號唔夠力, 想俾建議, 有新口號

真 同娶大陸雞既廢老有乜撚野分別

男女平等

[真慎入]荃灣被斬示威者傷勢

PUSH

Stop making stupid people famous.

真心唔明點解成班人可以因為咁就走去follow人

Pish

出面大把妹豬要你地保護 你就走去j老女人

六條人命

所以開假ac去j囉

咪打J 啦毒撚

唔好再開post講 由隻狗乸沉底得唔得？

又畀對家spin落港男女問題度
本人宣布本次運動正式玩完

死淫蟲,救咗啲嫰口手足先啦

還眼呀

眼呀

眼

毋分和勇，永不割席：終極行動原則 2.0 + FAQ

醒呀

咁易就俾人fake左 你地班連登仔我屌晒你地呀

push

你問現場睇人裸跑果班

糟糠你老味，
個個女義士都好正，我單身的話一定娶

死線啊

黑警還眼

推！！！

所以話，點解咁多香港人娶大陸婆，狗乸都丁，大陸婆有乜唔好呀

番黎啦！！！！！

推 要睇大波睇av啦

唔該香港人爭氣d, 過兩年香港好似新疆咁咪撚叫人幫手

五大訴求！缺一不可！！！
追究721 811！！！！！

五大訴求，缺一不可

五大訴求！缺一不可！！！
追究612 721 811！！！！！

死線投票

612 721

唔好令到佢哋嘅犧牲變得無價值！！！

822 中學生集會
823 人鍊
824 觀塘
825 葵荃青
831 民陣

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可
-撤回逃犯條例
-撤銷暴動定性
-釋放被捕義士
-成立獨立調查委員會
-實行雙真普選

721

示威者 全敗vs全勝 政府

不分和勇

光復香港 時代革命

抗爭之路 刻不容緩

推爆

1

北京现在最需要什么？

示威者暴力

冇睇過個女警ig，唔明有咩好討論

試下唔好再開post講佢
根本完全無點理過佢 唔明有幾多

一個閪警搞到轉移晒...
返黎啦

其實除左波大之外 個樣真係好撚奇怪
就算再正嘅女人只要係黑警都不了

成班撚樣

振作啦手足

軍妓

成也連登，敗也連登

真係每睇一次 心痛一次

光復香港，時代革命

啲男人真係好垃圾

大丈夫
有所J有所不J

係咪精蟲上腦到唔記得咗所有被捕手足

屌你老母成班咸濕佬 一見到波就無曬良知

輕鬆完好focus返
唔好辜負被拉被打同犧牲咗嘅一眾手足
香港人 assemble！

女義士

仆街黑警

咁都無200000個簽名？

前線女義士就係前線女義士
並唔係咩野糟糠
支持前線

比CNN BBC CNBC報導出嚟嘅話之前做過嘅所有嘢都白費，比全球人類知道香港嘅抗爭者其實都係咸濕仔一名，人地重會唔會撐我地? 我失望到想delete咗成日share連登行動嘅分身Facebook account同delete埋連登個app

大波睇完咪算囉，屌你地班仆街幾十個po,CLS

唔好再理隻軍妓喇
五大訴求

821 元朗靜坐
822 中學生集會
823 人鏈
824 觀塘遊行
825 荃葵青遊行
831 民陣遊行